Mensen in modieuze kleding gluurden naar ze uit taxi's.
Ze stopten op het plein alsof ze twijfelden welke weg te nemen en uiteindelijk oostwaarts langs de Strand.
Een manier daarachter kwam een ​​man in kleding voor de werkdag, op een van die rijden ouderwetse driewielers met een klein voorwiel.
Hij was vies en wit in het gezicht.
Mijn broer draaide zich naar Victoria af en ontmoette er een aantal van Mens  Hij had een vaag idee dat hij misschien iets van mij zou zien.
Hij merkte een ongebruikelijk aantal politie op dat het verkeer reguleerde.
Enkele van de vluchtelingen wisselden nieuws uit met de mensen op de omnibussen.
Eentje beweerde de marsmannetjes te hebben gezien.
"Boilers op stelten, ik zeg het je, als mensen rondrennen.
"De meesten van hen waren opgewonden en geanimeerd door hun vreemde ervaring.
Buiten Victoria deden de café's een levendige handel met deze aankomsten.
Op alle hoeken van de straat waren groepen mensen kranten lezen, opgewonden praten of naar deze ongebruikelijke zondag staren {0}5.1{/0} {1}       {/1}{0}bezoekers{/0}  Ze leken te stijgen naarmate de nacht vorderde, tot eindelijk de wegen, zei mijn broer, waren als Epsom High Street op een derby-dag.
Mijn broer richtte een aantal van deze voortvluchtigen en werd onbevredigend antwoorden van de meesten.
Niemand van hen kon hem iets vertellen over Woking, behalve één man, die verzekerde hem dat Woking volledig verwoest was door het vorige Nacht "Ik kom uit Byfleet," zei hij; "man op een fiets kwam door de plaats in de vroege ochtend, en liep van deur tot deur ons waarschuwen kom weg.
Toen kwamen soldaten.
We gingen kijken en er waren er rookwolken naar het zuiden - niets dan rook en geen ziel die komt Die kant op!
Toen hoorden we de pistolen op Chertsey en de mensen die kwamen Weybridge.
Dus ik heb mijn huis opgesloten en kom op. '
Op dat moment was er een sterk gevoel in de straten dat de autoriteiten waren verantwoordelijk voor hun onvermogen om zich van de indringers zonder al dit ongemak.
Om acht uur was een geluid van zwaar geschoten duidelijk hoorbaar in het zuiden van Londen.
